（慎入）今日柯左條蕩氣迴腸既屎 求挑機

屌你老母

是咪沖唔走個隻

筆鋒凌厲，屎界嘅書法

你開喺飲食台？
夠3000正評樓豬食左佢Ok?

啲色水唔錯，長度粗度差咁啲喎

質感如何

屌你 皮已負

冇紙巾既？ 姐係冇忟屎

未憫

我